on9 supreme 打飛機槍

覺唔覺得呢把槍真係好撚柒on9 射完又要拾返 唔知為咩 又貴又柒

Ig 成9日睇到 射射射你老味

叫開工人姐姐幫手執翻